大家返工最委屈既經歷係咩

女上司用對F奶夾我條腸

比250磅肥婆夾你腸
好委屈